突發，黑狗出動搞鳩龍門

#多謝屯門街坊出口幫助

嗯⋯當全部客人守晒規矩
喺舖頭出面等外賣 等入座
你哋啲狗 都要衝埋嚟趕走啲人
兇人話會違反限聚令

你真係唔怪得琴日有同伴吞槍自殺
香港人會咁開心 開晒香檳
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
DLLM！死黑警！

渣狗: 做咩報警拉自己

渣狗就唔驚。
作為乜柒黑狗協會會長，渣狗一直同狗有良好關係。

喺黑狗嘅保護下，安全吸啜人血饅頭。

傑c去左屯門店睇住

仲唔係渣狗call馬,做到咁明

咁又唔好屈人

有大快活唔食，走去食龍門。唔怪得俾渣家軍報串啦

你收到風係佢地？

一係佢一係水門，你自己都講渣同狗關係好好

我只係怕屈人 疑點利益歸與被告

班狗都幾得閒

人哋結業都要去搞鳩香港人

都要去多謝街坊一路以嚟嘅支持嘅

有振美關照

唔驚

係
應該聽日都喺度

推

信振美 唔驚

邊個報狗嫁